寧願英格蘭拎冠軍都唔好法國拎

屌你老母麥巴比

阿里仲狗啦

好似有得你揀咁

留名等250 血洗法國

今晚克羅地亞贏

唔識喎 我淨係睇過琴晚嗰場覺得包皮好狗

格仔啦 比利時走左 得呢隊叫正氣